有冇巴絲有工可以介紹比我屋企人？

由於我媽日日無所事事，賭博成癮 最近連左去左8日澳門先肯返屋企。所以都傾過 希望可以搵份工固定佢生活，唔可以再咁賭落去。

有冇巴絲有工可以介紹啊，但唔好大辛苦，此終年紀開似大又女人。而佢咩學歷都冇，搵到份萬零蚊就可以啦

保安

佢曾經帶奶粉過關 比人捉左 有案底 拎唔到保安牌

無學歷想唔辛苦又有萬令蚊.... 應該無乜...

譚仔呀姐

月台助理，幾千蚊

唔辛苦 唔洗學歷 每月有萬零蚊 應該大把人去搶
不如去政府進修 學整點心 剪髮 陪月 不過搵唔到咩錢

唔想辛苦 冇學歷 有案底的話
不如唔好撚萬幾蚊既工
做下家務助理咁算啦 都係hea日子

做洗碗
唔睇學歷， 唔睇案底